有冇人入過大公司做冇耐就辭咗

有嘅分享下咩原因令你決定走

冇晉升空間 對上一層全部做緊over10年以上

霸氣d扔信啦老豆 人地都請咗你